yes or yes舞台後筋疲力盡的TWICE

真的很敬業,總是微笑著跳舞，讓人看了也跟著開心
TWICE

這編舞其實是成員們的建議。她們也知道一直以來的爭議點，所以主動要求提高編舞難度（以前她們沒啥發言權，最近幾次公司開始聽取她們建議，wil mv cos也是她們提的，萬聖節三週年FM也是她們強烈要求才在今年辦的，本來行程緊公司想明年再辦fm）live巡演後也磨出來了，雖不能說live優秀但絕對可以說過關

定定囡低左 勁可憐

老啦

唉 twice實力唔係最好
但喺佢地8個盡咗力啦
見到佢地好攰
我都想喊啦

我地ONCE終於可以抬起個頭

係 呢隻舞好激烈
咪再話佢地跳弱智舞

隻腳企唔穩 好似比人屌到咁

我頭先睇到哭jor

喪清痴漢柔情

點解其他人冇咩野 有兩個好似特別攰咁

娜璉那個來

全場應該得佢地要連跳四首快舞 所以唔出奇

多賢企起身鞠躬先慢慢行返去
唔似企中間條臭8扮到好辛苦咁

收聲啦佢那個來

係 好嘔心

下 乜佢重未停= =

又追擊

咪屈 佢仲係青澀的少女黎-,-

g

goddess

公開處刑娜璉

所以咪嘴同唱到走左小小音都情有可原姐 好心痛

其實多賢飯同埋娜璉飯係咪唔可以共存

唔係...